大家入嚟幫幫手report一個facebook page同一個website

呢個網頁嘗試喺國際層面抹黑示威者同埋香港人，請大家幫手report

push

點家網站做得好靚
不如我地都整個啦

支持

沈旭暉都有講呢個page

推